點解19xx 年果陣出左咁多科學界既KOL ?

果陣d 生物 化學 物理 數學 ...etc 既進展
比呢近幾十年快好多
近呢幾十年
除左電腦、手機、互聯網配套外，都唔知仲進步左D乜

唔係香港冇叻人
係香港畸形經濟發展搞到啲叻人唔可以有創作

打仗

因為有打仗 加快個競爭
同埋去到樽頸 好多野都可以用現行理論解釋
未揾到舊理論問題出喺邊

因為係香港讀你講果d
唔好話研究
生活係咪舒適都成問題

Sorry 凌晨，快睇俾#2 個香港引導左

唔知仲進步左D乜?

基因工程呢？

無進步咩 年年有iPhone 出wor

因為而家多咗道德上既限制